今日終於將戶口僅餘都輸埋

之前入咗大概100k去玩牛熊，都叫有半年貨仔玩下。今日終於將戶口僅餘8k都輸埋，財散人安樂。而家竟然無曬之前輸錢嘅心情，反而仲開心咗。

豁然開朗

咁激

入多10萬重新黎過
你已經交晒學費有晒經驗，將失去既連本帶利拎返

連自己都呃埋
真係好有做老千嘅潛質

photo

借財仔翻身啦
無可能會連輸

冇倉圖點信你

股票輸身家，係真㗎

本身諗住贏幾多返黎？

牛熊都大注玩
不如直接過大海玩black jack 啦

仲乾手淨腳

Ifc開始多人～

今日輸咗20萬

有賭未為輸繼續

無策略咁輸真係幾恐怖

風險同回報成正比，你自己淆底就唔好笑人

今日都可以輸清光
唔好再玩啦，你玩幾多都輸

開心係真。你會開心一陣，然後下星期就來料

之前輸晒都好輕鬆
all in隻熊比人斬左之後瞓得好安樂
瞓醒見到一蚊都收唔返感到異常舒暢
可以安心打機唔洗再晒時間睇d無聊數字

入落我戶口，咁你日日都豁然開朗

信用卡仲有得借
有賭未為輸

調轉 牛變熊 熊變牛 咪賺100k
心態好啲 再嚟過
總可以翻身

其實係

我之前都成日賭波

賭緊果期成日心思思諗住場波 睇比數

做乜都冇心機 夜晚又訓唔到

贏完又想繼續贏 輸咗又想追番

玩咗段時間上上落落

最後輸哂10K

但個人終於放鬆哂

我係到同自己講

自己以後一定唔可以再賭波

就算要賭

都係攞錢過澳門 玩大細

有咩一晚搞掂哂 贏就贏 輸哂就由鳩佢

屌你老母

作故仔都有個譜啦, 100K玩牛熊會輸得哂既咩?

攞綜援啦屌

會唔會再戰

講咁耐到時輸左幾多

hrllo moto

3. 巴郡（Berkshire Hathaway）裏頭的基金經理來香港玩牛熊證只生存到三個交易日。

Agger

財散人安樂，自由了

賭徒謬誤

咁有策略都輪呢？

學海無生涯呀師兄。正所謂活到老，學到老，學費交到老。

唔識咪亂講啦
中三學過probability 都知無乜可能

古語有云
財散人安樂

都唔係架 一個人黑起上黎真係唔到你唔信
我試過連輸十三注

真
所以不嬲係賭場直接搵疊馬仔
發達都係一鋪過

成班賭徒

邊有咁易連輸三口

100k散紙就冇所謂啦

唔講以為輸左10M
原來得果100K
2,3個月糧姐

邊可能連三莊都係莊贏

借一鋪勁 再輸跳樓先最爽

哩啲叫技術性調整 不要怕

財散人安樂呢句說話係真

輸邊隻

真

聖人mode

牛熊都好玩嘅...

呢邊呢邊，IFC有位

著名五毛讓姐瘋吹

牛熊唔過夜是常識吧，我初頭都以為自己好有眼光覺得睇通哂個stock market，結果最後一日殺哂輸左300k，初頭果幾日心情完全好似世界末日咁，人生冇試過咁黑暗同咁驚，好似呢個世界完全冇光明咁，最後過一排覺得覺己好彩後生仲輸得起，雖然呢筆數目唔細但覺得自己搵得返，自此就冇再咁貪心亦都都冇買過牛熊，其實係連股票都唔係好敢買，一來真係會有陰影，二來日日望住個stock market又focus唔到工作又精神緊張覺得浪費緊時間。加油

財散人安樂

有賭未為輸呀 巴打

100k 返幾個月又返黎，怕咩

輸係正常，贏係好彩

其實唔止你開心
我見到都好開心

唔好呃自己喇
你揀開心定嗰100k?

無買282？賺到笑

同你一樣巴打 輸左廿五萬

交易記錄圖都冇張

我都輸左幾個月人工
喊出黎

我入到黎圖又無link又無.gif

個個都話輸，圖都無張

全副身家買282

有冇諗過點解有人做multiple choice可以低過25分

唔好長揸牛熊 冇咁易輸晒既

10k啫

大手入282包賺

巴打真係做大事之才

輸過200k

點解投行佬搵咁多就係因為有你呢d人

1. 極限牛熊無論如何接近打靶，只要懂得選擇，依然有險可守。

3. 巴郡（Berkshire Hathaway）裏頭的基金經理來香港玩牛熊證只生存到三個交易日。

4. 如果政府強迫市民月供MPF，市民應該要有把MPF投放於衍生工具致富的權利。

5. 勇於承認錯誤是多餘的，因為你只是未成功。本多終勝。

你肯買，1m都輸到啦

前兩日282個個贏 咁你都輸

61427，56611
聽日再黎過啦
賭場日日開

咁高eq, 證明你好適合玩呢個遊戲, 唔玩真係嘥左你

咪害人啦

買股真係訓練耐性同EQ既最佳活動

35個仆街阻樓主翻身

我以前都日日玩牛熊
執少少以為自己賭神
其實你輸幾多百萬都好 唔控制股數 都可以一秒輸哂
收手啦 十萬蚊 夠你屌好多女 去好多次日本啦

Source?

追 side bet佢

向上殺完向下殺

282 幫緊你 幫緊你

正想問

呢d 叫坐貨.gif

本金夠大，一日贏兩格，兩分鐘都收得工啦，仲過大海

樓主已經唔見左

恭喜